以前我冇辦法想像分咗手既日子要點過..

原來咁就過咗一年
但完全唔知自己做過啲乜
混混噩噩又過一日
好似空白一片 空窗期就係咁解
反而同佢一齊既日子覺得每一日都好充實
唉好想拍拖

後生無所謂既其實
不過最好都唔好為拍拖而拍拖

仲未放下?

就係唔想咁先冇拍

放低咗
想有另一個人出現

哇!你一放telegram喺度會一堆人add你..
你到適婚年齡了?